【新手】拍片用求推介

將會去尼泊爾做義工一個月到，想搵部相機拍下片影下風景咁樣，budget 7千樓下到，有無邊款推介下

iphone 7 plus

+1

窮撚用緊6s炸

Canon M6 $7100

thx ching 落街鋪玩下先

xt-20

m6

iPhone7
Panasonic G85

加個DJI osmo mobile 就夠

講真 iphone唔差 玩後制既話

抵過買相機

同問,不過budget得5千.有冇介紹

買部canon 650D kit 加支定焦夠曬

但未計腳架個D

Canon 70/80 D

淨係用過gopro
講真佢出名唔係冇道理